「一輩子狀況外」搞乜狂洗版？

Admin唔該做野